示威者可從油麻地轉右 經渡船街去奧運站閃

不過就尾班車